greg wong 真係超幸福

今日公司居然有 christmas party, 條條友位都無得坐咁企係度食, 果D街邊串燒班友仔當係寶咁搶黎食, 好鬼開心
支過期香檳飲到個個HIGH HIGH 地
人工加得多過通漲, 成四個巴仙
公司又無野做, 你睇我而家重可以上連登就知幾開心

btw, my names is W

咁好的公司居然只係同atkins 齊名, 都on L 9

joe, are you here? waiting for your reply.......